姓陳既人特別咸濕架

如果唔係 陳 點會係最大姓
潔身自愛既女仔小心姓陳有j既

善心打破零回覆

樓主分析得幾合理...

你唔比純粹姓陳嘅特別百發百中？

好似李先係最大姓喎

希哥